同男朋友一齊左五年..仲未比佢掂過，但佢愈來愈過份

即係其實我同佢未一齊之前
佢都知我係基督徒黎嫁啦
之後我一直都相信我同佢係真愛黎
大家平時拖下手 錫下咁(其實我已經覺得好過份)
有時佢去我屋企玩會想趁機摸我
我真係好反感
雖然佢對我好好，我要咩都比我
但係我接受唔到因為咁就要交個身體比佢
咁同雞有咩分別
之後佢有時又係到話咩
最多唔會逼我女上男下(莉莉絲反基督既表現)
話咩傳教士式 我覺得好變態
未結婚前我真係接受唔到
加上佢又唔上進...唉，係香港揾個正常男仔都咁難

見你係基督徒先用傳教士式咋

gay post

咁同殺人犯話最多用毒氣唔用刀有咩分別？

咁你咪試下幫佢做節囉

咩意思

假基， 真基

樓豬假膠黎 唔洗理佢

造人點同殺人

上進就有雞脾食啊？

條仔係上進既神早飛左你溝第二件啦

豬扒扮上菜

我都係聽連登仔講咩個處留比老公咋

佢遲早飛你 一你叫雞

連登仔真係
條女比人屌過又唔得
唔比人屌又唔得

唔俾人屌就話人豬扒扮上菜
俾人屌過就話搵人埋單
連登仔

恥post議員

你post上黎年登已經錯曬

連登最大嘅線上釣魚平台 上線喇!

關咩上唔上進事
你咪同佢講要求婚後性行為囉
佢講變態野唔鐘意咪表達
如果都係忍唔到就88

放過人地啦
你唔配有男朋友

啲連登毒撚真係病態， 日日出假膠Post去抹黑香港女仔

請善用起底功能

太得閒

好彩有睇名

唔明喎
我都係跟連登仔意思咋...

你支持強姦？

去孤兒院做修女啦仆街

樓主近期有冇去日本

要留比第日個老公

無

你都好忙
一時做男人一時做女人
諗左幾耐先作到一個故仔

中肯

唔係幾明咩意思

屌 假膠黎
講善用起底功能 睇下條友幾十個鐘前講左乜柒野
開咁多post做乜撚 收皮啦

我覺得樓主容許拖手錫下好變態好污糟，垃圾基督徒

有冇人番大陸叫雞骨場幾日幾夜當grad trip?
#1
實迷途其未遠矣
2 日前
諗起都興奮
班傻仔去咩日本台灣
我北望神洲笑而不語

理你真心定假膠
你咁on9嘅話我一定飛你

樓主精神分裂

正常男仔
5年

莉莉絲之所以變成怪物
就係唔肯同呀當做愛

頭盔：聽雲海講

我遲d變左非處無人可憐我

你確定你條仔5年黎無SP 無叫雞?

垃圾 假膠

你都係搵番個基督徒啦 你搵d世俗既話 會比佢害到你
如果你有番教會 應該都搵到既

即係點
我比個處佢又比人話係雞 非處 無諗清楚 抵死
唔比佢又食左百幾個負評

想留個處比老公咋

叫佢用龍舟掛鼓

假膠黎唔洗理

block

係神安排你破處，你敢違背神意願？

邊度抄返黎

即係你遲早會飛左你而家個男友

如果係有錢仔溝你就豬都送埋俾人

關咩事
個處係留比老公

七月十四
呢日 佢無忘記到要返來幫我做節

即係點
我想做個唔比連登仔屌既女仔咋

世界上第一個女人又點會係怪物

善用起底 假膠

借朋友ac

嗰日係盂蘭節

乜你男朋友唔係你結婚對象咩

如果係既話咁而家比左佢都冇乜問題呀

除非你諗住當佢係水泡又另計

咩呀
平時d女仔比人拎左個處個陣都係當個男仔係結婚對象嫁啦
咪又係比連登仔嫌棄

你嫁比連登仔 ？
如果唔係洗咩介意佢地諗咩
更何況上網鳩up既野你唔識分？
連登係女都話雞架啦
我唔知你幾歲 出到黎做野 無人會介意你處唔處
On9青頭除外
老套講句 揀老婆係睇性格 大家價值觀夾唔夾
處？真係無人理 尤其適婚年齡
唔係仲好 唔洗教 仲無咁煩
處通常都好撚煩

講多句 你因為保守想留比老公 係好事
因為介意人地點睇而留 就係膠
仲要係連登仔

女人想揾個上進既男人有咩問題？

又釣魚

吾比人扑既臭西, 祝你生性病

連登仔人格分裂

我擔心到你結左婚 到時佢都唔work